覺唔覺得唔應該捐錢俾非洲兒童？

呢排成日係地鐵見到宣明會嘅廣告
又會間唔中係電視見到廣告叫人助養非洲兒童

佢地大人自己都冇生存能力咁滯
但仲不停咁生
點解要助養呢啲兒童
繼續延續人口問題製造更多人道危機？
中國咁on9都識計劃生育
其實應該捉佢地去絕育

係電視見到功德會廣告好多人生癌冇錢醫
捐錢俾呢啲好過啦

唔係好鍾意黑人
更痛恨穆斯林
亦好憎大陸蝗蟲

聽講非洲啲人好懶 勞動力好低先搞到好窮 根本唔抵幫

其實唔應該幫助 自己冇嘢好做扑嘢屌屄生完一大堆又要人哋救真係有冇搞錯
我哋冇地方住又唔見佢哋你救下

你唔捐錢，班人邊有行政費開飯

利申贊成唔捐，根本係無底深潭

先唔講窮人仲係咁生呢個問題，咁多窮困細路好明顯係社會經濟政治問題，俾錢啲細路只係頭痛醫頭，唔能夠解決問題。

得罪講句分分鐘班友屌完閪生完都唔expect個細路生存到
根本無叫你救只係左膠出黎搶光環

美國人囂張
歐洲人真心膠
大陸人狡猾
日本人偽善
韓國人低賤
南亞人野蠻
黑鬼低智商
全世界都係下賤人種
唯有港豬自成一格 係下賤豬隻

Yes

老實講

班非洲佬見有外國人幫手 反而變本加厲

根本就唔應該幫 等佢地自己政府正視返問題 如果唔係永遠都維持現狀 幫得幾多？

其實依家非洲好多大城市, 亦唔係成日好似你見海報果D著晒樹皮咁

任何一個國藉都唔應該幫除左香港人。

我地香港人都大把窮人。 應該幫左先啦。

幫能力幫人係岩。 但應該向住最中心點出發

首先係屋企人。 之後朋友。 之後同事。之後先到其他人。 最後先跳出國際。

要自己老豆老豆執紙皮 但又拎錢去救濟非洲兒童？。

連登仔係覺得日本人係最好既

對佢地黎講 錢係無撚用
理財又唔識 知識又無

傾呢個問題前應該要知道90%捐款落唔到個非洲兒童到

Sorry ,Sorry ,Sorry ,Sorry
Nigger ,Nigger ,Nigger ,Nigger

捐軍火畀佢地自助生態平衡啦

其實應該要捐安全套過去

就算先進國家有義務幫助佢地
就算佢地貧苦落後係歷史上殖民國家所造成或者現代既環境破壞同剝削造成。

你妄圖捐錢幫佢地係ff昨

都唔識用

喺fb 噤個like佢地就有水啦 洗乜捐錢